剛買了gopro6 有問題想問

想問下成日死機係部野壞 定個產品問題
同埋用唔到語音開機 得關機得
仲有 夜晚拍野 d燈光好散 好似一條條咁射出黎
有冇換既需要？

唔該各位巴打

我部hero 6間中都會死機 係通病嚟

一日死幾次 咁d燈同開機問題呢...？

咁我冇你咁嚴重
我冇用語音控制功能 而low light下嘅成像都接受到嘅

我岩岩試左 原來要較先開到

佢d散光 直頭係姐晒d野 一條條線咁

冇圖討論唔到

推推

語音開機要download apps 去set
而且關機後8小時內不能用語音開

岩岩整到
差死機 同 燈光問題
佢d光 同e段影片一樣

會唔會我冇鏡頭就咁？

會唔會我冇沬鏡頭先咁？

我諗緊 但怕換部仲衰
如果部機本身咁 我唔換啦
如果唔係 扮到明我部野有問題 充拎去換
所以先上黎問一問

你似個鏡頭有油

咁死機問題...？
唔該晒巴打先

你咩情況下死，同點死法？
利申無買機，純粹討論下

都話係通病 買到冇事真係好撞手神
有唔少youtube tech review channel都有屌

禁個mon禁得密 就死

咁我唔換啦 冇咩問題就

張相係咁樣既

推

你試下抹乾淨再影睇下會唔會有禁的情況，有就攞去換啦

抺乾淨 冇咁西利
點都好 多謝巴打先